點解正係得姜濤出麥記小卡其他人冇？

明明墊餐紙有其他人